口罩

鬼又帶口罩，前線嘅人又帶口罩，無得分㗎！